神顔子魚再度現身!!!!!!!!!!!!!!!

醜

推呢個

不要推

我老婆世界第一

美

令過牙隱

好靚

咁就叫神
好似支那人

點醜都靚過牙隱啦

到底佢靚係邊